［拋磚引玉］細細個好鍾意睇嘅卡通片

[拋磚引玉]
爆旋婆婆 四聖獸型到呢
激鬥戰車 都係冰火最正
索斯機械獸
bombbomb彈珠人
高達 而家果啲根本
洛克人

唔止無線atv 以前有線都好多正野 兒童台

好想睇返哂

利申 94

愛登士家庭
x-men 變種特攻
正義聯盟
少年悍將
有線兒童台

仲有細個成日會追cartoon network 套 Courage the Cowardly Dog 黎睇
以前唔知咩叫獵奇 之後先發現原來套野有少少獵奇

利申: 92

[quote]愛登士家庭
x-men 變種特攻
正義聯盟
少年悍將
有線兒童台

仲有細個成日會追cartoon network 套 Courage the Cowardly Dog 黎睇
以前唔知咩叫獵奇 之後先發現原來套野有少少獵奇

利申: 92
正義聯盟
我突然醒起 兒童台嘅變型金剛 我一直揾唔番 好鍾意個畫風

童年回憶 馬神突破
首歌勁車
深深呼吸勇氣再四圍遊尋

最印象深刻係:
無顏之月
魔界天使
初犬
黑暗聖經
My blow jober
夜勤病棟

都唔知樓主有冇睇過依家啲高達

足球小將（小學編）
小露寶
怪渡小雙俠

你一定係70後

好睇咩 孤兒果啲 睇左一季無追lu

咁你收檔啦

小露寶好似係真人版？

小學返下午校
晚晚睇抵死泰山,幽遊白書

咁你講下 好睇係邊？ 真心求教

oggy and the cockroaches

有冇人識

咁你又講下 唔好睇係邊
你細蚊仔又睇開邊套高達呀Gundam seed呀?

華納三寶

幽遊白書 我未試過一次過由頭睇到尾

seed梗係神作
鐵血 敵我有啲唔明顯 少機體可以同主角機抗衡 無乜懸念 無乜花精力去design機體 一季太短 情節唔夠豐富

理性討論

都睇左一季,邊有可能冇追落 樓主其實係咪睇哂架
唔鍾意睇既話,基本上最遲10集就棄左

你咁講法,好難理性討論
BTW seed敵我又好分明咩

我就當你睇開seed d,uc紀元啲作品出個陣你都未出世
seed同seed d啲機設又幾有花精力去design?唔少機設同劇情都係照0079改,有哂藍本
基拉勁撚到一上機即刻寫os,比人自爆炸唔死,秒殺哂啲卒仔機,又有幾多部機體可以同主角抗衡?畫面又不段重用
人地鐵血的孤兒雖然畫面有些少崩,都唔似seed咁動作不段重用,72魔神做高達機設,啲卒機一改前系列風格,但係又保持到高達feel,人地兩季動畫仲未完唔講劇情,人地兩季劇情連貫你竟然淨係抽第一季講話情節唔夠豐富
主角既性格都同前代所有大愛性格唔同

再講上年套thunderbolt都絕對係高水準作品唔會比啲咩seed差

有道理bro 原來係高達粉 失敬失敬

樓主講得seed係神作
已經無討論空間

細個最中意追寶石寵物

女主角好好j

筋肉人二世

咁百變小櫻呢？

seed 夜

魔神英雄傳

90後....

係

大踏步神情確威武 小小咩露寶 哈哈唔記得

敵我概念唔明顯先係好睇之處

Seed都神作

超齡細公主

seed係神作
btw最鍾意係龍王傳說同電童

人人皆知道

Teen Titans 有冇人知？

seed

人唔笑 __ __ __

前進喔 gulliver boy!

Seed兼用卡已經死罪 集集都打果幾個鏡頭咁濟

利申幾鍾意機設

本身你講前面嗰d都還好

話而家高達差然後講seed好

生於80尾90頭既年代最幸福，最好睇嗰d都睇晒，90中至尾出世嗰d都開始唔好睇

成廿幾歲都覺得seed係神作

叔比狗與小皮

seed一定係神作
連0079都係抄佢
咩00、鐵血都係垃圾

人唔笑 ＿＿＿

魔動王，細個迷到買水卷俠隻模型，但係睇電視10集有9集都係出地隱俠
魔神英雄傳
NG騎士
係以前呢啲非高達嘅機械人片先又有創意又好睇
美國代表都係得Batman好睇

勇者系列同藍光人系列，熱血最強

重有digimon無印

tom and jerry

肥貓大戰三小強
首主題曲好深刻
官方放哂上Youtube,最近狂煲